下次爆完鋪就幫貨淋水防偷野

火太危險 除時會燒成棟
開到消防花灑就ok
免得有心人偷野屈落我地到

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

燒哂佢咪益支那婆

頭頂嗰種消防花灑用火熱一熱就會頂爆粒玻璃出水

火太大風險
等陣控制唔到成棟燒就傷埋無辜
水就暫時最好 貨濕哂要黎都冇用 又唔會傷到隔離左右

呢個要推

唔小心鋤爆粒玻璃都會

有啲地方樓上就係民居，係有少少牙煙

記得完事快閃，時間好重要

有啲消防系統，一開到消防花灑會自動報警/call 消防
請做retail嘅手足幫手fact check

係
所以爆完掃貨落地 確保會浸哂水再爆花灑就好走

貨水攻

推

絲打IQ 201啲野就係因為完好無缺先比大陸人偷

個花灑同消防控制室連住，要爆記得掃哂落地先爆

係咪都會屈

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

水攻

推
裝修完咁大塵梗係要攞水洗下d貨物

咪用火呀 會殃及池魚
水魔法攻擊力仲高 又唔洗搞到消防

噴黑佢都得

佢要屈你
照拎走都屈到你

燒到隔離

捉賊係黑警嘅工作黎，講完，不推文

倒屎水

唔好再用火！好多鋪頭樓上都係住咗老人家

但係有啲電子產品之類本身有層膠包住防到水喎
有無啲更好方法？

淋水係令佢賣唔出啫
要偷濕少少/有膠袋包都會偷

水源？

未諗到
但呢個應該最大路又可以阻止到大部份人偷野'
除非有手足肯留低見人想偷就打囉
但被捕風險太大

咪消防花灑

又或者消防喉/滅火筒?

push

電話防水

召喚蟲系魔法師

間舖啲野浸過水相信都無乜人敢買